英超big6對賽戰績，雲爺爺獨領風騷

送分童子

保雲大將軍 干地

干地敬老

跟返排行榜好正常姐 我覺得早幾年阿狗排二三名都狂輸俾前六仲柒

阿仙奴打最多場最辛苦喎

要不是干地..